關於張曉明既新聞 HK01同YAHOO新聞班五毛潛晒水?

平時下面一大渣五毛洗板 呢單新聞靜晒咁

例子

小明未畀錢，5毛不了

支共做野，班五毛唔敢屌

689仲吠唔吠

咩幫港出聲 珍惜群組 班人都係聽689同小明指揮

轉左用中宣部個班素人KOL ，咩華記，光頭狗個堆

【誅連九族】請立即將少數派同張曉明綑綁

5毛最現實

見佢失勢就係咁先

好好笑

yahooahoo無晒五毛

Yahoo根本就係五毛天堂
台灣Yahoo果個先誇張，留言全部都係紅統派，結果選舉出黎，紅統派新黨得1%選票

香土先好笑，話佢升職

佢地會話佢唔夠強硬 所以抵俾人炒
換過強硬d既

5毛變4毛 = 加薪?

睇完香討，小明係精神嘅

去新聞版睇，笑到氣咳

證明小明係佢哋主人咯
咁要快啲搵個第二個先得喇 如果唔係失業就三餐不計㗎啦

Push

小明精忠報國呀

五毛話佢升職真係笑死

新領導上場未有指令

應該係領導未落order, 唔知講乜好。

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底